千祈唔好飲酒！

酒精並不導人向善
每次飲完酒 深藏心中的悲傷就會湧哂出黎
唔好呀！
分開之後 一滴酒都冇掂過
因為唔想衰衝動搵你 唔想為你而唔開心

食白粉咪算

白色麵粉👍🏻

報左驚

咁係因為你酒量廢姐

千杯不醉呀

笑左

吸毒犯法架

莫道有酒終需醉 酒入愁腸愁更愁

唔報正契弟,老豆老母俾689屌

drinking

吞精咪好

如果可以我都想醉下

飲醉酒特別易喊 所有回憶都出哂黎
所以戒左酒好耐

飲緊

飲多一罐好啦